# p2_bd_php_app_mariadb

Este es el repositorio que almacena la aplicación web hecha con php para conectarse a la base de datos mariadb hecha por el alumno 3

Se inicia entrando en login.php, y si los datos son correctos nos lleva a welcome.php
